L'Alien, un Boulon, arbore deux caractéristiques singulières : ses optiques clignotent de manière erratique - un bleu électrique intense jouant avec les contrastes de la métropole lumineuse - et sa pince mécanique droite vibre constamment, produisant un léger son de grincement à chaque mouvement. Malgré cela, son apparence générale dégage une certaine sympathie, renforcée par sa lueur bleue accueillante.
